【全港業主恐慌】富嘉800伙突被二按 業主心慌

【本報訊】明明樓契在手，與銀行亦無借貸瓜葛，大圍富嘉花園有住戶昨在買賣樓宇過程中，透過查冊意外發現居住單位去年「被二按」，借貸金額更是不限額，法團職員進一步發現三幢逾800個單位連商舖，疑全遭二按借貸，受害居民向批出貸款的渣打銀行追究，渣打稱土地註冊處出錯，但處方未有解釋，十多個住戶決定報警。

lm

真係大陸化

律師公會後又壹單; 鑊鑊新鮮。明明無身份証無樓契居然同渣打借貸。重要被人察冊至知道!似足大陸有人出古惑……黑狗得食白狗當災………打工個班就玩耍太極

曾幾何時係居屋樓王

留名等土地註冊處承認出錯,所有涉事單位已轉讓給另一位業主

高手

唔怪之得咁撚多錢

就係樓王賣得貴先要按

真定假？
fc未？

另外想問下，無樓契，非業主點樣二按？

渣打稱土地註冊處出錯

政府：唔夠錢起明日大愚呀，幫幫手借來按一按

業主出錯

升旗易得道都有人信

祖國要錢我地香港更係出盡力混銀行錢啦，成班垃圾大驚小怪

土地註冊處發言人昨深夜回覆，早前收到涉及屋苑所有車位的文書連同其註冊摘要註冊，但輸入過程中，人員錯誤記入屋苑其他不受影響單位內，昨知悉後已即時跟進及修正，並就有關出錯對業主做成的不便深表歉意。

今次學到野
下次想要幾多咪將塊地所有單位按俾銀行
反正你地都係租到2047